（讀緊u入）千 萬 不 要 報 Career Coaching Program

Post埋係到 等個post reach到多d人

原因：
1. 食水深，聽聞會食你一個月intern錢 同 return offer錢；你會問return offer又關佢地事？幫到d乜？冇架 叫你唔好遲到 約下team head食飯 勤力d囉 但拎到offer其實只係靠你係internship既努力，醒唔醒目etc. 至於return offer..佢地可能會話係佢地幫你入到間公司 你先拎到

要不是我們的coaching, 你早就乞食了

2. 你實際拎走既資源少，聽join左既朋友講最有用都係得apt test source, 其他乜野briefing 都係冇用，係就係唔洗哂時間周圍搵source （同埋有d根本就冇），但值唔值得你比幾萬蚊（intern + grad job salary) 就你自己決定啦！

3. 必要性，其實如果你唔hea prep (eg 有睇你想報既公司既annual report, development plan, recent news...) 加少少 behavioral questions (eg why this intern, why this company, whats ur strengths n weaknesses...)，其實想secure 一個比較好既intern offer 並唔難。當然前提你present唔太差 太差邊個都幫唔到你

4. Coaching program都會揀人收，既然你入到screening就證明你都有翻咁上下，比d信心自己，靠自己你可能仲會學到更加多野

5. 諗到再講 或者其他ching補充

前途係重要，但無謂浪費不必要既金錢啦，係咪

同意 見到d program成5-8萬真係好想叫d人唔好報 聽聞有d coach仲會hea你就算 而家網上都好多資源啦已經

ibank / starting 有50k 既值得 coach

big 4都要 coach 嗰啲就不了

都見人見智啦 可能有d marginal case真係比人coach入到 但入big4 其他 starting得幾十k 比人coach既價值真係唔多

你諗下你辛辛苦苦第一個月份糧要比哂出去

係咪講緊hkcareers or Alex Wong?

都係果幾間啦

知唔知Alex Wong 有冇料到
Assume錢唔係main concern

Ching想報？ 三思 另外一間都係咁話

Aim MBB/consulting field
想有個coach跟下咁

學校有冇mentorship program呀？問一個實際係裡面做既好過啦

成日fb都會彈佢地啲廣告出黎
心諗big4 offer都俾佢地吹到好難得咁

岩呀 big4 專家原來係靠source

Last

岩懶人
如果自己勤力prep的確唔駛報

懶一懶就幾萬銀

btw
佢地點知你收到offer/揀左份工？
見成之後唔take offer 都要俾？

x2

聽講佢地會進行咩due diligence 詳細係點我都唔知 但學生哥都唔敢講大話啦

其實咪同補習社一樣 做到你想secure 好offer唔報唔得既風氣 但coaching要簽contract 你簽完先後悔就太遲了 各位ching好好諗下吧

未即係靠嚇

呢層我唔知

尤其係hkcareer

Ching講多d比想join既人參考

專人服務

我都開咗post

AW 呢個人揀人好picky, 佢只收神科 (尤以QFN/GBUS為主) 的人, 非神科人, 佢一律唔要, 怕佢地囉唔到好job offer 向佢投訴。

同埋AW 好似要個candidate 俾一筆錢做"按金", 話擔心個candidate 在呢個career coaching prog 度hea 果陣, 當佢地囉唔到offer 果陣就可以forfeit 一部份按金(唔知幾多)作為AW 本人的compensation...........條款比較唔公平。

利申: 識一個mainland 朋友仔, 用過佢的服務, 覺得佢吹就勁, 但skills / knowledge 唔算好好, 好多都係靠返自己, 可能係CV/cover letter 果度幫到你, 但其實呢D 野, 如果你識神科major 的人, 問佢地囉一D 佢地用開的CV / cover letter template, 之後再修改, 可能都有同樣效果。

本人無用過AW.

hkcareers 就聽聞麻麻地, 至少在搵 i-bank / consulting 工作方面, 但real estate MT/non-banking/finance 的MT/GT 就唔錯。

咪係, e-mail, 十問九唔應。

比多d人知

講到尾都係賺盡你

你拎到offer果刻咪應你

真心講, 如果真係俾同一個價錢去上呢D coaching, 我寧願花錢去join 一D 100% 保intern offer 的內地券商/VC/PE intern. (好多其實都係要screen CV, interview, 出OFFER 先至需要俾錢, 不成功不收費)...........總好過去用AW, 因為佢唔係100% 保OFFER, 但就要你先俾押金 (印象中好似係20K HKD), 個人覺得太貴, 性價比太低。

屌呀 20k

巴打sick ball

當年小弟讀書果陣仲未有fintech/blockchain 呢D 野讀/學, 但同意你所講, interview preparation 真係無必要背scripts, 記主要point form , 之後靠自己elaboration 就得。

同埋而家好多時, 有D interviewer 都唔會點用自我介紹, 然後再問你一D technical 的野, 反而佢地係會base on 你某D 經驗, 現場環境去問你某D 野.........呢D 真係講急才同埋個人歷練.......轉數快真係好緊要, 尤以見工為主。

同補習社道理一樣姐。Interview 技巧in多幾次就會識，想要所謂雞精咪俾錢lo, quality 邊有話保證

其實u都有唔少免費workshop搞，要俾錢都係豆零咁大把，真係唔明點解d人仲要俾咁多錢買呢d tips 唔諗下揾唔到工，同cv入面嘅經歷有直接關係

依啲畀錢人搶嘅嘢都有人上當？ career coaching 痴撚線
究竟依家新一代係咪咁撚天真不濟，要靠依啲垃圾學嘢

Agger

垃圾

有間叫ongrad 都係垃圾

Details?

未聽過 我覺得會愈黎愈多

冇試過coaching program
不過佢個page算幾有心機整

人手置頂

上linkedin就會發現佢學生d recommendation
然後就會好surprise原來咁多拎ibd offer既人都有用aw

利申自己無用 入左ibank fo

我非qfin/gbus 試過 linkedin 搵佢 r 水吹，佢完全唔撚理我

阻住我做生意

hkcareer揀人收定咩都收？

我係上面其中一個系
低yr個陣cv好廢 有搵佢但佢無理我

過左一年入撚左bulge bracket

揀人收

ching

其實樓主有咩慘痛遭遇

其實樓主係咪有咩慘痛遭遇

警世

AW 好吋, 同埋要簽不平等條約

條約係點

睇舊帖.....那裡有回覆....

所以我就要推呢個post比信果d傻仔睇

仲有見到個女人就唔開胃
成個page都外行人扮內行人
有次吹到reference letter好重要

依班人十尻幾年前係學校 career office 做個EA officer 仔
咁都夠膽出黎開檔

真唔真？

每日一推

唔信你可以套下佢地料

Hkcareers 我真係得啖笑 個咩janxxx其實八大都唔係 唔知憑乜係度扮曬野coach人lol

佢係負責coach果個？

係咪果個女仔？鬼鬼地果個？

Janxxxx 同果幾個career office EA 仔係Admin 同Marketing，Coach 果啲係另一啲人，幾年前Join過佢地，不過唔知依家點

EllXX and steven 好似係老細, 咁果班coachs 又係邊D 人 (純好奇想知)

有冇人join過可以請下佢地background

日日推係咩事

仲有白癡會報呢d 野架咩

真係有架

好似收左皮

收左皮意思？ 仲有一車車人去報

一個人最後收成萬蚊，幾好賺
班coach，應該收分紅啦，收班三大神科高GPA 翻黎根本冇本生利嫁，有個普通offer都收硬你錢

老實講 就係年年有一車車人走去報 好似補習心態咁 報個安心

真心如果有一堆friend肯互相分享d資料，邊會有依d中介出現

香港個風氣就難d啦 太大競爭

咁我都有報，報完又同班報左ge friend一齊努力搵工，share information，雖然大家最後都上岸，但諗番都幾on9

點解on9 share info 唔好咩

on9 指大家一早一齊努力，share inf 根本唔洗比人賺我地d辛苦錢

幫手推

而加要叫後人唔好報

同意就幫手推

呢啲都係昆水course
千萬唔好信

push

其實樓主點解會咁憎佢地

冇憎 只係鄧我個fd有d唔抵

幫推 樓主加油

Detail?

揾grad job季節，Facebook成日見到佢地d post

幫推

見到hkcareer話出年經濟唔好會小headcount
點睇？

有幾on9先會覺得呢d course 有用

一開頭以為佢有lecture 比我地

呢幅圖真係fake 到high high
食屎啦仆街 連apt test source 都係舊又唔齊 垃圾
我自己既source 仲齊過佢地

你join左定係佢比sample你？

點會有sample
自己搵朋友攞料好過 唔洗靠佢地

其實講嚟講去都係香城career
咁其他program點！例如Alex Wong, Ongrad

等有經驗ching補充

On9 A_W最叻呃錢
大把師弟一車車咁中伏
以前收你一個月intern人工
依家收夠2個月 有return offer再收
如果冇return offer 你要繼續搵intern 佢會繼續收你人工 直到你有FT
佢根本就對你冇value added
淨係識得執你嗰啲behavioral questions
Technical 佢又唔撚識

佢收得嘅人大部份都有返咁上下啦 in terms of GPA/ background (自己睇佢linkedin recommendation) 佢都唔會收gpa below 3 嘅local school candidates

其實報佢果班人中伏就係因為佢哋有果一種 人有我冇聽執輸嘅心態 根本佢哋靠自己都巳經夠料入
佢最多咪refer d on9 part time intern 比你囉
Bain PTA 咩咩alta capital

基本上大家係linkedin見到嘅所謂bain PTA都係佢嘅門徒

中伏首選

利申 靠自己入美資BB FO

其實大家都知呢班career coaching垃圾黎

例如某HK字頭 日日係fb 賣廣告
有朋友join咗話完全唔值
以下係4位朋友嘅意思

1. 班友根本垃圾 比唔到industrial insights
令唔到你係interview outstanding
例如某HK字頭話自己有ibanker助陣
但我朋友就話 所謂嘅ibank助陣
只係同你做個on9 phone call
仲好似只係得1，2個ibanker，你仲要唔知條友係邊間做，唔通一個CICC嘅on9 analyst 可以教你點入Goldman?
你仲要唔個所謂ibank係做緊咩sector
佢做S&t可以教你入ibd? 佢話唔定做back office supporting role 添
而你永遠verify唔到同你傾電話係咪真係ibanker lmao 根本所有野都係笑話

2. 佢地收人係有screening 有門檻
佢收到嘅人其實都有一定機會入到
基本上一定有interview chance
例如xxxx wxxxx
佢主要收mainland + 高gpa人士

3. Sources
最有用嘅sources (aptest/ interview大概問題）你其實自己上網都可以揾到

4. 收費不合理
例如HK字頭
收intern 1個月人工再加return offer fee
如果你入到bank 佢果到已經收咗你幾萬蚊

千萬不要join career coaching

做bain 果條友得吹水叻, 幫唔到搵工....
利申: 由某內地生學霸提供.

推

ching 講多d? 或者開個post

學歷都唔會知d咩wor 有冇佢地收生 平時做野d賤野爆下

點解樓主咁憎hk字頭，之前d post都係佢

純粹覺得唔值得報 冇針對邊間 ching有其他料都可以爆

ching應該指social media上面d宣傳？ 定係去interview拎question set

最低成本 佢幫學生係好 但值唔值一個月糧係另一回事

只可以話岩懶人